有病既人唔好去搭地鐵

有病既人出街記得帶黑色口罩
有警察截你就除口罩俾佢知你真係病，但千祈唔好打噴嚏，傳染阿sir。
如果唔係啲警察病左，邊個保護市民？